
                      Muy buena película, mantiene el suspense hasta el final. El género es uno de mis preferidos y los actores se meten muy bien en sus papeles. Interesante idea la del equipo de los 11, y muy buen guión. Buen final, también.
        
            